一張圖解釋咗點解咁多人鍾意朗拿甸奴

但係之後有一球係扮問對方龍門借水飲，之後突破穴位
果球好仆街，好似係返左巴甲

好撚靈活...

02年笠死施文嗰球都好經典

因為退左役

如果係尼馬

如果係c朗

如果係小花

快樂足球

呢個年代巴塞正氣好多
係之後先要靠黑哨贏人

球王

拎錯牌
笑到仆街

講真佢同肥朗拿度都係個樣唔黑人憎
明明踢法勁撚串
試下換個尼馬、迪比樣落去，一早比人收山

拍d廣告好正

尼馬就有帶挑釁既動作多
細哨係真心鍾意花式過人果種感覺多D

列卡度年代 正氣得黎又勁 拎0405 西甲 0506西甲歐聯 哥狗上台後先陰濕化 所以諗唔明連登咁多人吹奏哥狗

橙茅人理

點解你咁講只係因為尼馬個MK樣
唔通細哨彩虹過人唔串咩？

球王我只認一個

朗拿甸奴

Mk樣是原罪

最後既快樂足球

係細哨做完唔會有個得戚樣

唔串，係技巧之一，你會唔會話入左人波就串， 開角球係串咁？

屁馬做啲野純粹想撚鳩人，冇咩實際用途

五冠果陣鐘意圍球證又紙板人，少少身體接觸就碌地，好肉酸

細哨rainbow 過人同尼馬好唔同
尼馬果d係刻意要用呢招，細哨就好自然咁岩覺得岩用
唔係為用而用

如果尼馬換連加特樣落去
你就會覺得佢純粹係弱智
但尼馬唔岩時候用彩虹過人你就會話佢串

上一代D 人又勁又好睇

但高峰期好短 一係好易傷

06年佩奧爾已經玩緊插水啦

好快有00後入黎話你神化舊人

因為對美斯C朗無威脅

永遠嘅偶像

哥狗帶壞晒

永遠偶像快樂足球

插下水大家都有，但郁 d 就圍球證，手球，典地。
起碼列卡特年代，唔會全民反疤

細哨真係好型！

之前好似睇過朗拿甸奴講過，話自己其實佢唔係成日都笑，只係因為哨牙問題睇落好似成日笑緊咁

正 花式足球咁

得佢一個比到快樂足球個種感覺人

拖舟呢？

可惜巔峰太短

細哨

佢真係足球魔術師
又好睇又實用
你係對手都會覺得好靚
有時睇佢場波比數變左無咁重要
反而期待佢會有咩表演

叫雞

判左有冇得收返

呢個年代巴塞前線好似變魔術咁

細哨 古利 伊度奧 迪高 沙維
果期好正

所以點解佢俾人叫哥狗

但而家哥狗正氣咗
我以前都好唔鍾意佢

再前少少沙維奧拿 好鍾意佢

未出場可以改判ga

有冇挑釁性我諗好多人都識分

駁唔到

其實一句講晒:fans問題

細哨嗰期啲疤冇而家嗰啲咁小朋友,唔會串過馬撚,又唔會日日吹奏自己有個世界第一球王

因為佢笑住過人

因為尼馬係領先緊好多咁做，細哨係贏緊一球或者平手緊咁做，戴定頭盔：9up

講開，其實尼馬挑釁其實係想draw foul

屌用愛膚堅啦

快樂足球令到冇睇開波都感受到魅力
撚似依家種風氣 港女尻叫式c朗c朗

好似達哥

所以上場咪俾人踢斷腳囉

佢好照顧後輩

第一代黑哨就係朗甸年代黑走軍刀入波喎
又想洗底

未見過唔係拎左牌出黎既改判

未興高登 講經咩

細哨係享受過人
尼馬係享受撚人

死撚死 其實只不過係佢個人生得比較好笑

哨住排牙 d 人唔知以為佢成日笑 享受足球

Play Beautiful

朗拿癲奴可以話靠佢開創左巴塞尼10幾年嘅皇朝

得兩三季好波之後皮已收
講到之後十年都關佢事

張gif唔知點解會睇到笑

我死疤狗都忍唔住要講

快樂足球個樣生得滑稽d咋
落後緊果陣都唔撚知幾多陰濕小動作

成日叫雞開P玩到殘曬
無C朗美斯咁自律 打到三十幾都仲大把貨

阿祖安奴，柏圖

咁咪即係以貌取人
講到知人諗乜咁

嗰時嘅巴塞我唔憎，之後就好撚憎

呢個post好多小朋友扮睇過佢踢波

果陣已經出名燥底 一落後仲燥

黃紅都拎唔少

佢都講過佢唔係成日笑 牙問題炸

所謂戰術就係搵堆頂級球星猜到入為止
一比對方打反擊就犯規阻止對面
反正佢地冇乜機會拎牌

後期回塘唔得啦 開始連水都插

黑鳩舒夫真高個歐聯入波，記一世

呢個年代咪一樣畀人追擊

得大哨係球王

係 gif 唔係圖

Gif圖

巴打搵唔搵得到條片
好想睇返

電兔

第一球

突破咗邊個穴位？

兒登係咁
連界外球無越位都唔知

其實球例草地都關事
而家多左唔少球例保護球員 好似雙腳飛鏟即紅同埋執法尺度都改左
以前溫布萊出名爛草 啲球員踢完會膝蓋痛

第三球先癲

尼馬rainbow完次次都要搵番個波 朗拿甸奴就預計到個波去向 呢個就係球王同球星分別

細哨輸到發矛踢人個陣呢到d細蚊仔未睇波？

次次？

佢一輸就好撚茅
不過笑撚住茅你

屌你老味一諗到佢燥到仆街但d人以為佢笑緊個畫面

呢個就係鳩噏同有睇波嘅分別

尼馬起碼無細哨咁矛

而家佢好似多左用 rainbow 黎傳波?

單挑加度素史譚尼斯達，禁區外原地拉弓收死巔峰施治, 真球王
而家啲機械式分邊扣大位波睇嚟都哂時間晒鳩氣，留返畀啲00後兒登仔慢慢欣賞。

其實細哨個品咪同尼馬差唔多
只不過尼馬個樣生得mk d就比人屌
尼馬彩虹過人就叫撚人 細哨牛尾巴就叫快樂足球
你班盲撚

4強黑走軍刀果球你未撚出世？

個人覺得其實點樣過人都唔會係挑釁 只要佢既目標係進攻 通常都係防守個個覺得比人撚而出茅招

如果冇佢喺training 好casual 咁踢到個波9樓咁高 然後另𨍭面又好casual 咁chee返個波落嚟
此貼已完

好正

衰沉迷酒色

阿祖自爆因為老豆先鍾意踢波
老豆一死就無哂心機
pato掛住媾班主個女食軟飯，而家想媾迪麗熱巴都收咗皮

係

細哨撚d防守球員實力起碼大家都認同
屁馬撚到去法甲，話之rainbow 100 次個認受性點都低一截啦

場外細哨叫雞都未柒到似屁馬俾女偷影，仲要影到佢俾條女樁兩鎚

歐聯 世盃 西甲嗰啲唔計? 同埋依家係講緊有班人話尼馬rainbow fake唔尊重對手 唔係講緊個難度喎 關應受性咩事

大陸仔有片介紹佢出生到退休 好好睇
而貪玩都係巴西佬特色 大哨男人都玩過

計
但你講0個咋賽事細哨都有踢，但屁馬msn後就去法甲，成個level低哂
尊重對手呢就雙向既，細哨年代就識英雄重英雄多d
而家防守既被撚完一係超技術，撚完人既就碌6圈
根本係生態問題